[懷舊 熱血丁]智能方程式邊集車人比賽完開架跑車載明日香出公路？

是咁的
好記得睇過有集車人比賽完 車條女出公路 唔知係睇醫生定趕路 個幕好熱血 有冇人記得

定係記錯另一套嘢

車佢去機場